{"authors.": {"authors": ["Daniel Nicoletti", "Jos\u00e9 Manuel Santamar\u00eda Lema", "Jonathan Thomas", "Modestas Vainius", "Laurent Montel", "Harald Sitter", "Rohan Garg", "Andrius \u0160tikonas", "apol", "Frederik Schwarzer"], "commits": [17, 14, 8, 8, 5, 4, 2, 1, 1, 1], "id": [59, 66, 51, 507, 7, 48, 172, 57, 180, 127]}, "authors.last month": {"authors": [], "commits": [], "id": []}, "authors.last year": {"authors": ["Harald Sitter", "Rohan Garg", "apol"], "commits": [4, 2, 1], "id": [48, 172, 180]}}