{"authors.": {"authors": ["K\u00e5re S\u00e4rs", "Gilles Caulier", "Laurent Montel", "Gregor Mi", "Andi Clemens", "sengels", "Andrius \u0160tikonas", "David Faure", "Thiago Macieira", "Aaron J. Seigo"], "commits": [208, 77, 27, 26, 10, 8, 6, 5, 4, 3], "id": [665, 482, 7, 1069, 490, 30, 57, 4, 102, 194]}, "authors.last month": {"authors": [], "commits": [], "id": []}, "authors.last year": {"authors": ["Gregor Mi", "David Faure", "Gilles Caulier", "John Layt", "K\u00e5re S\u00e4rs"], "commits": [26, 5, 3, 1, 1], "id": [1069, 4, 482, 637, 665]}}